
Темница Бесшумности
14.07.2020 18:19
поход босс №1 босс №2
Союзники
Рантьешка
(Ничегошка)
165 / 400
Ferrata
(Ferrata)
263 / 456
Мэйджор Лиливайт
(Liv Moore)
318 / 324
Малка
(Каммалатрон)
209 / 364
Снежная Кошка
(Shes)
304 / 656
Хроника подземелья (шаг 37 / 37) ▼
18:19
шаг 1
Рантьешка, Ferrata, Мэйджор Лиливайт, Малка и Снежная Кошка с гиканьем скользят вниз по техническому тоннелю жуков-монстроуборщиков.
Над головой висит нарядный плакат «Темница Бесшумности приветствует гостей!» с припиской «Боссы здесь тихие и ослабленные».
Доступны для взаимодействия только двери на запад и юг.
18:19
шаг 2
Ощутив зуд странствий, герои чешут на юг. Проходя через картофелехранилище, приключенцы чувствуют, что за ними наблюдают тысячи маленьких глазок. Распутный камень указывает, что идти можно на запад, восток и север.
18:19
шаг 3
Гоблин-рикша везёт героев на запад. Судя по изломанному камню и ржавой кирке, здесь тоже искали золото. Сидящий в углу поэт-математик шёпотом подбирает к чему-то логарифму. Вокруг имеются какие-то стены, но ни одна из них не выдержит прямого попадания героя.
18:20
шаг 4
Обнаружив свалку, герои по-быстрому сваливают на запад. Найденные группой золотые големы, получив невыполнимый приказ, сами расплавили друг друга на золото. Каждый герой обогатился на 1773 золотых. Идти на восток и север страшно, но можно.
18:20
шаг 5
Кривая вывозит героев прямо на север. Здесь трещины на полу складываются в постыдные картинки из геройского подсознания. Если поспрашивать местных, то можно узнать, как пройти на восток, север и юг.
18:20
шаг 6
Преследуя выгоду, герои бегут на восток. Пол в этой комнате покрыт шерстью и слабо колышется вверх-вниз. Проходы есть на все стороны.
18:21
шаг 7
«Идите на север (↑)», — нетерпеливо голосит сверху Каммалатрон.
Стены затыкают многочисленные уши от громогласного: «(Север ↑)». ☣
Облегчённо вздохнув, герои идут на север. С первого взгляда на эту комнату приключенцы понимают, что именно сюда их так часто посылали. С громким чавканьем открываются проходы на запад и юг.
18:21
шаг 8
Не дожидаясь, пока им укажут на дверь, герои самостоятельно идут на запад. За небольшое вознаграждение герои соглашаются никому не рассказывать о том, что видели в этой комнате. По техническим причинам проходы открыты только на восток, север и юг.
18:21
шаг 9
Переминаясь с ноги на ногу от холода, герои случайно сдвинулись на север. С потолка свисает шарфик поэта — здесь была та ещё астория. Отсюда можно пойти только на юг, так что особо не разгуляешься.
18:22
шаг 10
Тёплым дождём герои выпадают на юг. Эта комнатка так мала, что никого не интересует её описание. Отсюда можно пойти на восток, север и юг.
18:22
шаг 11
Повернув оглобли, герои скачут на юг. Здесь трещины на полу складываются в постыдные картинки из геройского подсознания. Доступны для взаимодействия только двери на восток, север и юг.
18:22
шаг 12
За кладом старинным из сказочных стран герои идут на юг. Дорогу устилают куски кирпичей и раздавленные черепахи. Видны пути на восток и север.
18:22
шаг 13
Освещая путь редкими проблесками интеллекта, герои идут на восток. Судя по изломанному камню и ржавой кирке, здесь тоже искали золото. Отсюда можно послать кого угодно на все четыре стороны.
18:23
шаг 14
Поражаясь своей сообразительности, герои идут на восток. Проходя через картофелехранилище, приключенцы чувствуют, что за ними наблюдают тысячи маленьких глазок. Если верить стрелкам, выходы ведут на запад, восток и север.
18:23
шаг 15
Через дыру в сюжете герои проникают на восток. Потолок этого зала венчает свод законов. Подземные СНиПы не предусматривают никаких проходов, кроме как на запад и юг.
18:23
шаг 16
Герои вращаются на месте до головокружения — и пьяно шагают на юг. Вся комната здесь завалена трибблами, которые так и просятся в инвентарь. На восток, север и юг запрещено идти всем, кроме героев.
18:24
шаг 17
С шипением и искрами снизу донеслось: «Идите на восток (→)».
Герои верят на слово и отправляются на восток. Оказывается, пятая колонна в этом зале не архитектурное излишество, а здоровенный Мясье.
Творящий Мясье тяжело рухнул, рассыпав золото и трофеи. Рантьешка забирает 1470 монет и филе босса Мясье. Ferrata получает 1427 золотых монет и ковер-самоплёт. Мэйджор Лиливайт забирает 1537 монет и заколку с подколкой. Малка кладёт в кошелёк 1471 золотую монету. Снежная Кошка становится богаче на 1435 золотых. Попасть на запад и восток можно только через постель.
Уложившись в зачётное время по разборке босса, герои переходят к сборке ценностей.
18:29
шаг 18
Перебрасываясь случайными фразами и трофеями, герои идут на восток. Здесь приключенцев окружают миллионы опасных бактерий. Подземные СНиПы не предусматривают никаких проходов, кроме как на запад, восток и север.
18:29
шаг 19
Не прислоняясь и держась за поручни, герои едут на восток. Ниши в стенах наводят на мысль, что это помещение отводилось под склеп. Есть ходы на запад и восток.
18:29
шаг 20
Ни о чём не жалея, герои идут на восток. Здесь ничего не понимающие приключенцы оказываются заперты вместе с мабританскими зоологами на заседании гаражного кооператива.
18:29
шаг 21
Предпочитая эту ловушку другим, герои продолжают стоять на месте. Отсюда можно послать кого угодно на все четыре стороны.
18:30
шаг 22
Следуя изгибам теплотрассы, герои идут на восток. Малка вдруг впадает в транс, закатывает глаза и хриплым голосом говорит, что нужно двигаться на север. Если повернуть карту на 45°, можно пойти на все четыре диагонали.
18:30
шаг 23
Каммалатрон радирует приказ: «Идите на север (↑)».
Увидев божественный свет, герои смело идут на север. Из стен торчат конечности жертв неудачной телепортации. Отсюда можно послать кого угодно на все четыре стороны.
18:30
шаг 24
Перепрыгнув через шипящее скользкое существо, герои улепётывают на север. К счастью для команды, воды в эту комнату втекает ровно столько же, сколько и вытекает. Скользкие дорожки приводят приключенцев к лазейкам на север и юг.
18:31
шаг 25
Прорубив дверь в стене дождя, приключенцы идут на север. В комнате приятно пахнет зефиром, по полу струятся ручейки перламутровой эктоплазмы. Проходы на запад, север и юг светлы и полны обещаний.
18:31
шаг 26
Почесав тыковку, герои идут на север. Здесь отчаянно флиртовали — на полу разбросаны стреляные глазки. Можно постучаться в любую дверь, но откроют только на запад и юг.
18:31
шаг 27
Подумав, герои шагают на запад. Здесь царит эпоха застоя, и приключенцам тоже приходится задержаться.
18:32
шаг 28
Простояв неподвижно на лестнице целый ход, герои догадываются, что это не эскалатор. Идти на запад, восток и юг страшно, но можно.
18:32
шаг 29
Герои отдают право выбора компасу, и тот ведёт их на запад. Здесь хлебосольный Болевестник предлагает им как следует надраться — и приключенцы с радостью соглашаются.
Ушастый Зовущий Болевестник тяжело рухнул, рассыпав золото и трофеи. Рантьешка получает 3108 монет и шкуру босса Болевестник. Ferrata кладёт в карман 3119 монет и лапу босса Болевестник. Мэйджор Лиливайт кладёт в кошелёк 3224 золотые монеты. Малка кладёт в кошелёк 3112 монет. Снежная Кошка кладёт в карман 3150 монет и глаз босса Мини-Болевестник. Несмотря на весьма правдоподобные иллюзии, из этой комнаты всего четыре выхода.
Пока босс переходит от упадка к загниванию, герои переводят его активы на личные счета.
18:39
шаг 30
Каммалатрон изливает поток сознания: «Идите на север (↑)».
Веря гласу, герои бросаются на север. По подземной реке проплывает бесхозный трофей. Рантьешка успевает выловить его первой. Только вход, обращённый на север и юг, доступен героям. Остальные ходы — для бессмертных богов.
18:39
шаг 31
Герои шагают на север, потому что могут. Здесь из газопылевого облака неспешно формируется будущий босс. Скользкие дорожки приводят приключенцев к лазейкам на север и юг.
18:39
шаг 32
По гладкому шёлковому пути герои неспешно скользят на север. Здесь приключенцы внимательно изучают надписи на незнакомом мёртвом языке, однако забрать его с собой брезгуют. Можно постучаться в любую дверь, но откроют только на восток, север и юг.
18:40
шаг 33
Не прислоняясь и держась за поручни, герои едут на север. Здесь под монотонное бормотание священника сладко похрапывает солдат. Гоблины-регулировщики указывают, что идти можно на восток, север и юг.
18:40
шаг 34
«Идите на восток (→)», — мрачно констатирует Каммалатрон.
Понимающе хмыкая, герои идут на восток. Под полом этого цеха слышна машинная возня. Ferrata говорит, что его питомец что-то заметил. На запад и юг запрещено идти всем, кроме героев.
18:40
шаг 35
Не обращая никакого внимания на табличку «Проход только для боссов и персонала», герои идут на юг. Говорящая статуя таможенника в центре зала не пропускала приключенцев дальше, пока те не пожертвовали по трофею, потеряв ампулу полиморфия, драконий манок на принцесс, кубик огня, фаустпатрон Гёте и конверт с контрамаркой. Если дёрнуть за верёвочку, дверцы на запад, восток и север откроются.
18:41
шаг 36
Каммалатрон откуда-то сверху молвил: «Идите на восток (→)».
Отстреливаясь от воображаемой погони, герои скачут на восток. Проходя через это глупое место, герои успевают набраться всякой ерунды. Можно постучаться в любую дверь, но откроют только на запад, восток и юг.
18:41
шаг 37
Из ржавой телефонной будки с выбитыми стёклами и сорванной трубкой сквозь помехи слышится: «Идите на юг (↓)».
Сила божественного слова переносит героев на юг. Что это поблескивает впереди? Неужели сокровищница?
Герои обчищают сокровищницу. Рантьешка урвала себе 9065 золотых, бревно для ковчега, массу удовольствия, яйцо геликоптера и накопальню. Ferrata кладёт в карман 9059 монет, бревно для ковчега, алхимический превращатель, сферу влияния и лучшую половину. Мэйджор Лиливайт урвал себе 8913 монет, бревно для ковчега, рукав помощи, капс-локатор и иронизатор воздуха. Малка забирает 9053 золотые монеты, бревно для ковчега, сагу о балладе, сагу о балладе и эхолопатор. Снежная Кошка забирает 8370 монет, бревно для ковчега, колесо аттрактора, божью коробку и генератор душевной теплоты.
Карта
Темница Бесшумности
Корректировки:	
Червоточины:	
Высококонтрастный режим
 
Хроники хранятся не менее 30 дней.
Сохранить в gv.erinome.net
